嚴選今季英超踢得最好既後生仔

譚美阿巴謙
第一季英超就擔起大旗 入球雙位數 做到支點 走位唔差 傷住出都交到貨 絕對有力成為頂級前鋒 先22歳大把世界
不過把握力方面比較飄忽 時好時壞 整體黎講超乎預期

艾達馬查奧爾
雖然數據上表現平平 但係勝在踢法直接 身體質素數一數二 速度又有返咁上下 踢中游球隊一流 略嫌配合差啲 太過獨食

阿諾
依個唔洗講 出波世界級 攻守兼備 完全唔似21歲

李察列臣
今季拖肥糖好依賴佢，速度快 走位入楔射波唔錯 唔係佢拖肥護級都似

美臣莫特
踢法有啲似奧斯卡 迫搶能力好強 季初車仔靠佢拎左唔少分 佢走位配合能力唔弱 以一個20歳𡃁仔嚟講相當值得期待 不過季中似乎未搵到最佳位置 近兩場開始成形 踢邊路切入同配合方面幾強 缺點係條仆街好多時下半場就冇力

暫時諗到係咁多

綠木咁勁都唔上榜

無佢份？

冇睇佢，唔識乜水，比唔到意見

Maddison Grealish Saka

軌: 占士
妓: 沙加

巴丁又無

MM狗好撚廢wo

太樣衰冇人理

冇Greenwood?

我覺得佢幾靚仔

Reece James

李城個班尼斯最驚喜
上季睇佢以為廢到英甲水準
估唔到今季又幫到下手

Greenwood

係咪叫saka

阿古路

阿巴咸邊係第一季打英超 之前係史雲斯咪打過英超

Saka

近幾場又勁返 季中廢係真 場場屌佢老味

你後生既定義係幾歲

占士好有潛力 有身形 出波唔差 不過防守都係比較差

麥迪臣 gxxxxlish 諾域治嗰個

係

狼隊嗰隻爆得扭得，對利嗰場睇到嘩嘩聲
但係傳射都一舊屎咁樣，再唔走去第度學嘢都係咁先

高美斯

譚仔好飄忽
把握力唔太高

係喎柒左淨係記得英冠維拉

新拿姆都冇？

連加特都無就知呢個post低質

Calvert lewin

睇過幾場 唔太清楚 印象中好似射術唔差

連美斯都冇人講

把握力太差 不過整體唔差

閘嚟
射術好嗰個應該係巴丁仔馬天尼利

成日門前失機要捉去特訓射術

勁過taa

小骨頭

強化版沙夏

新伊雲

阿諾攻係勁，但守有保留，守可以睇雲比沙卡

Reece James
Mount
Greenwood
B.Williams
D.Henderson
Saka
Martinelli

不分先後

柏豪麥迪臣taa呢d唔計啦見慣見熟

Pulisic

睇雲比殺卡好好笑 好似屙屎屙唔出咁 不過防守係幾勁

柏豪今季好鬼勁

Saka都唔識學人開post

原來認錯人

9個助攻了

美斯點睇

太少出冇咩機會表演 下年睇下有冇機 佢突破能力應該係車狗裡面最好

連加特都冇

美臣莫特
踢法有啲似奧斯卡 迫搶能力好強 季初車仔靠佢拎左唔少分 佢走位配合能力唔弱 以一個20歳𡃁仔嚟講相當值得期待 不過季中似乎未搵到最佳位置 近兩場開始成形 踢邊路切入同配合方面幾強 缺點係條仆街好多時下半場就冇力

隱形人樓主都可以打到咁多字評價

henderson完成品就算得de gea 7,8成都支持取代後者

最聯嗰個？直指金球獎

真頭廢
完全頂唔到波

Cantwell

應該一係賣一係借出

Adama

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

咩人黎？

仆街，我淨係見到件球衣，同棚牙同眼白

般尼個11號

後生仔定義係咩
利申 覺得過21已經唔當

計出場次數多+穩定
一定係阿諾第1
第2 係 madison
第3係 racce James

JAMES

占士 for sure

其實都好多

阿諾 泰利文斯 蒙特 saka 巴丁 cantwell 雲比沙卡 D.軒達臣 呢啲都好後生己經踢得好好

好心就唔好搵張退地相

21，22左右

最尾個個食左屎啦

連拿

柏度走 應該會留既 反正個奧袋傷完之後冇勁過

我隊友卡華利雲都唔錯

cantwell

greenwood 18歲屌打上面嗰堆

Lingard

Longstaff 不錯

Cantwell去曼城應該升到Lv

Adama都叫做後生仔

呀哥定細佬 呢輪見呀哥比人屌得好甘喎

sorry 原來得24歲

傷左啫

科頓 十分不錯

蒙特擺明拔苗助長
反而車阿嘅 james,saka幾sharp

去到#29先見到連加特個名失敗

我覺得周柏豪
睇住佢開始成名 私生活唔檢點 再改善 再今季大熟大勇

施華接班人

冇連美斯此Post已完

原來得24歲好似睇左好耐咁 今季隊波幾岩佢踢

身為車迷都覺得佢廢

soyuncu 有驚喜

踢太多所以踢殘左姐 佢個踢法太chur 撚伯仲要場場出
利申：車迷

依家中心啲兒童咁活潑

般尼 McNeil

開季時21歲或以下
前鋒: Greenwood, Rashford, Abraham, Martinelli
中場: Mount, Cantwell, McNeil, Pulisic, Rice, Guendouzi, Sarr, Daniel James
後衛: Saka, TAA, AWB, Williams, Reece James

升左上神枱。連美欺

Buendia同Cantwell

Ag

我係軌，但真心覺得艾巴咸好麻麻，唔敢吹奏住

d黑鬼真係認唔到，要踢好人地幾倍先會有人識

曼聯個C.ronaldo 好扭得

佢就係得個跑字 全場尻跑先踢得好
先掩蓋佢技術唔夠
撚伯仲要場場叫佢踢足 體能完全唔夠 就直頭打少個咁
你要等簡 我寧願簡Reece James 啦
有個人技術 大隻 有速度 真心屈機

馬天利尼白人嚟

樓主咁多人唔識點嚴選？

起馬好過用女人達同阿衣 何況先22歲 比啲信心啦

Mount真係唔錯

反而豬蛇真心值得更多出場時間

grealish 都後生？

曼城果件angelino

反觀曼聯個greenwood真係有potential做球星

笑死咩, 呢排傷左先無得出
季初雖然無咩機會, 但一有機會已經取得林伯信任, 開始多正選

個人認為佢踢法同HAZARD有點相似,盤帶重心都好低

原來都23

真，帽個場仲J緊

尋晚就送靚助攻都可以唔識

佢係巴塞學唔到野先走左出黎

James係好勁 不過唔係成日出所以我冇計 佢啲出波車仔好需要
Mount啱玩one two走位配合 佢腳法控球都唔掂 可以借去西甲一季睇下 反正車下季中場滿人

豬腦真係浪費左 明明仲當打 但林伯竟然出阿衣都唔出佢

有冇人覺得佢好似鴨嘴火龍

車仔隻閘真係幾勁
阿狗有saka 馬天尼尼
曼聯隻 greenwood 都幾勁
仲有隻左閘
反而曼城真係冇乜細蚊仔踢得顯眼

Saka今季好撚勁
屌打同年紀球員

林伯似唔多鐘意普列錫喎 有幾場冇傷都唔出佢反而條友成日盲出奧袋

其實車仔個Tomori呢？我覺得佢幾有腦

phli foden 今季算踢得多了

有D似菅田將輝

TAA都新？

foden有料
哥狗今季爭唔到聯賽仲唔俾多啲機會佢

22 rashford？
英超同abrahim一樣噤多入球但係打少3場
仲要一路傷住踢 cls

Mount麻麻姐平心而論 Pulisic搶眼啲

華舒福仲算唔算後生仔 ?

位置感太差 頭幾場唔錯 之後食左屎
不過後生中堅都冇得要求太多 輸經驗
可以期待下

有場佢對獌
4個埋去招呼佢一個 都可以扭到幾下再駁到罰球

死獌狗不嬲唔計

福仔踢得唔差 但冇咩驚喜 同前幾季差唔多

2和b接班人

唔撚係瓜

認同 可惜傷左

可惜條友射波好廢

Greenwood一個屌打全部

個查奧爾完全 overrated 佢踢幾年英超都仲冇乜腦
舊年踢狼隊都係差唔多 只係個領隊對左佢年幾兩年都識得用
就係後備落場9爆邊 連少少都隊友配合都唔撚洗

阿達馬查奧爾真係奇葩黎
意識極差打法無腦靠高Q大棍屈速
居然係巴塞青訓

Joe Gomez其實都打得好好

車班青訓不宜高估

奇你老母葩

覺得佢同以前既巴克利踢法好似

Greenwood射術真心有料到唔係鳩射

咪沖出黎7啦
奇葩有咩問題呀
文雅用字

尋晚踢到屎咁 瘋狂自爆

柏豪今年真係

Max Aarons
Teirney

無新星，J. Lingard ?

冇人提Rice

沙卡

射門力度99
射門精度39

好多人吹奏，真係勁咩？

做連衞兵都唔該讀下書

李察利巨+1
唔係卡法路雲+屎迪比+2和b敗家 沉日一早赢左
條友成日絕殺

拉

似賓賓樣

greenwood saka

巴塞報一億都唔賣

Tackle 都叫英超第四多

阿達馬速度有番咁上下
下下爆撚死對面隻閘喎

Chilwell

福頭呢，傷左個幾月都仲係射手榜前列
佢仲後生過adama traore ,adama 有佢都要有啦

好運好過好波
成日波射人
不過佢走位唔錯嘅都
但成日都浪費左好多機會

撚伯個戰術好講求走位1-2配合 撚伯就係睇中佢活力走位 佢應該係做Rlc後備 唔會借出去

沙加正職其實係左翼

肯定係阿樂啦

真係唔覺佢勁 上場住烏正選爭幾班波啦 係撚伯要捧後生姐

無人講「阿歷山大阿奴」？😂

得21歲，唔後生咩

唔計啦
歐聯冠軍主力球員
係人都知勁啦

對廢隊先入波

Buendia英超chance created排第二
不過唔識入波

連加特

下你望下佢點用啦，大陸先用奇葩黎形用異類

大陸仔你望下佢點用啦，支那先用奇葩黎形用異類

Cantwell 同Matty Longstaff

我獌超新星連格？

答啦？讀過咩書啊你？廈門大學？

錫菲聯 D.henderson

奇葩唔係咁用係點用
有個鬼佬係香港養左隻馬都係叫奇葩

明明香港人唔撚用呢個詞 一係講異顆

係撚 唔好扮香港人啦你

大陸仔

下季pepe應該有雙10

呢隊應該有得爭下big4

連加特都無？

6日哥又撚狗

RLC 邊有可能係MM嗰種活力走位
佢踢唔踢得返都未知

想學嘢
香港係點樣奇葩呢個詞

異類表達唔到奇葩嗰種褒義喎
異類只係中性詞？

賓賓邊有咁黑

拉舒福特

Rice

香港人會用奇葩呢個詞??

鬼佬夠話真香真香啦On99
你有冇聽過香港人會講奇葩?仲用奇葩黎形用D異類?
有，新移民囉

無龍門點爭

異類一定唔係中性

點睇馬天尼利
真心覺下一個夏蘭特

蘇古恩呢

唔同風格

咁迪路飛奧都巴塞出身
又係剩係識鳩爆
不過講大隻
狼隊果件算英超數一數二

自己用google搵下幾年前有用奇葩嘅香港報導有幾多個啦
不學無術嘅人出嚟教人用字 真心on9

有abraham竟然冇rashford
鬥入波rashford多過abraham仲要踢少3場
鬥後生rashford後生過abraham
abraham除左季初威過幾場仲有咩作為？

利申 獌

艾巴咸13球 但0球12碼
Rashford 14球 有5球係12碼
仲要艾巴咸今年先上來英超擔正
算好勁

咁撚多人負皮，我25年阿狗玩膠only

中堅嚟講，太瘦。

一定係綠木

開季就勁，季中開始食咗屎咁。

維拉周柏豪？
今年做埋隊長，一個擔起大旗踢英超

阿狗同你割咗席了

般尼個McNeil幾勁

傳勁都掂既話就球王級

估唔到佢巴狗青訓都可以有咁差嘅技術。

佢只係屈大隻，是旦搵個攬球佬都掂。

Henderson

讀好啲書先好出黎獻世ok?

Martinelli 我覺得幾好波
卡華利雲 難既波先識入 同 波追人
richarlison 21歲 好冷靜既射手

曼既james
Cantwell
Rice
後防 holgate

迪路飛奧
係直接 有速度 唔係鳩爆